其實你冇犯法,使咩咁驚呢條 移交逃犯條例

我就真係唔明
點解d中產有錢商人咁驚呢條條例 又屌鳩政府屌鳩林鄭
又唔見你地早3 4年本土熱潮興起嗰陣出嚟屌鳩政府

咪負皮啦 出嚟應對

你無犯法唔代表中共唔可以屈你犯法

過左既話你連小熊維尼都冇得睇

轉載先

大把廠商80 90年代上去做生意全部比紅包 基本上唔比紅包就做唔到 而家政府企到咁硬不設日落條款 試問商家點會支持
而且全世界有咩人會相信大陸既司法制度 黨凌駕法律 基本上 連登是但一個講反共己經可以話你 危害國家安全 捉你返去送中

咪扮識用支共中文啦，應對

波台狗果然都係一群垃圾
無撚得救 以前仲話乜野假膠

你講到你好似好叻叻咁
咪又係一個鍵盤5p仔
睇死你地6月9行完咪又散場第2日返工

好過你依家係到鳩下鳩下幫中共講野啦
係咪仲以為自己好撚型玩撚曬所有人呀？

樓主出嚟應對回覆未

唔睇卡通

身位一個守法守規既人 又唔係成日返大陸
真心呢種罪其實對我冇咩影響既
但係見住d犯法人真嚟香港避難真係睇唔過眼

重點唔係咩犯法
係中國共產黨一向信唔過
李波林榮基夠冇犯罪啦
班大陸狗喺香港捉佢地護上去添

咩犯人 例如呢

各位ching可唔可以唔好再覆五毛po
推返反五毛po仲好啦

希望呢個係最後一個回覆

波台狗除左識走數 改個球員名當係佢自己 仲識做啲咩

又係波台狗 收皮啦

大粒墨 大劉嗰班

負評
封鎖
完全封鎖
上一頁

On柒鳩
中共話你犯法你需要真係犯法咩？

依家講緊政治犯 唔係普通罪犯

如果有真。罪犯落到黎香港
第一 可設立港人港審
第二 香港一向有域外法院 只要真。罪犯係香港人 就會受到應有審判
第三 非移交範圍可剔除台灣

再講 重點係
第一 中華民國講到明唔會收返陳同住
第二 逃犯條例無可能保障到反對派甚或本土獨派嘅權益 到時佢話要捉你就捉你 連最基本思想自由都要進一步打壓 莫需有
第三 面對哩個政極打壓香港本土人 你仲幫住佢 唔該你死返支拿

最後
Ching你乜撚都唔知就唔好衝出黎柒

銅鑼灣書店？

一國兩制 人治法治
底線已經不斷後退

(中美貿易戰) 中共重提毛澤東「階級鬥爭」應戰